拎4000蚊個表咁填會點？

會無錢收
-完-

Wfc

但我有填錯咩

以為自己好撚醒 族裔係咩都未撚明

唔上門拉你告你叛國罪都算係咁

死大陸仔

份表點解會冇香港人先？

玩弄政府文件
有咩留返同個官講

點解玩弄 我好認真填

話自己香港人就叛國？

唉

你分清楚國家同族裔個分別先啦
又要無腦 又要扮醒

咁上面 印度 巴基斯坦 尼泊爾 點解唔係統稱南亞裔？聰明人

一個印度人係香港出生拎香港身分證 嚴格上佢都係叫做香港人
但佢流緊印度族裔既血 所以佢族裔要填印度人
明未呀ON9仔

尼泊爾 印尼 泰國係一個族裔唔係國家？學到野

戇撚鳩

自己google啦傻仔

百越

咁咪南亞裔香港人 咩印度裔啊柒頭
尼泊爾裔香港人？ 台灣裔美國人？

哦

港式玻璃心

咁你族裔填香港人做咩鳩
政府要仔細分清楚其他族裔要唔要同你交代
睇你個撚樣轉頭未又係死狗印多份填華人

認真討論

印度裔香港人有咩問題?
尼泊爾裔香港人又有咩問題?
南亞裔係統稱入面咪有唔同裔囉

咁我咪仔細咁分左做香港人囉
叫政府取消其他果項啊笨

咪同樓主嘈啦
佢弱智嫁
好慘
喺工場返工返到咁

所以華人咪統稱，我咪香港裔

我係寫左香港人, 交埋, 夠膽就唔好比我

如果我係樓主我就比post沉就算

又唔係真係交是撚但啦 寫外星人都得

我地係港獨族人

算啦 唔好再討論啦
俾個總結大家
總結:樓主戅鳩

國藉同族裔都唔識分
仲懶醒

你老母由細俾南亞狗屌到大就話識哂唔同蝻話姐
遲d要搵人follow up 係咪下下推你老母出黎做翻譯先

果欄唔填都得架wo

香港民族

果欄？油麻地果欄？

笑死 以為自己好威威

傻尻樓主冇常識仲要死撐，抽大陸水都唔係咁低質啦

有幾威

死鳩撐飯蓋，柒左就認啦

得啦 得啦 你最醒啦

填撚完快撚d交啦 等你埋位阿

準撚備好

社會科學好似分血族同國族？ （唔識）

唔屌到你真係以為自己好那型

連登國

樓主連華人同中国人都唔識分

頂你小學未畢業

做乜撚嘢
族裔同國家都唔識分?

見到樓主仲要好自豪咁就打冷震

兒登反共得呢d on9野

Asian

想知樓主係咪會塗左身分證個中華人民共和國

同中国人一鳩樣，冇常識錯咗仲死雞

照樓主咁, 其實申請得呢4K嘅亞差都可以寫香港人

係，r 頭支那狗都可以寫

樓主有無聽過亞裔美藉

完全冇深究過剔左華人
填張form都搞下花臣影張相上黎聚暖
真係想知樓主幾歲

其實佢咪有講你可以唔填呢項，佢寫*話*純綷統計定咩唔影響你個申請
不過中共既野講得出做不到唔出奇，陰謀都話係陽謀。

咁點解唔可以香港裔美國人？
既然南亞裔係尼泊爾、印度嘅統稱
咁點解香港台灣唔可以再細分一個裔？
點解佢唔比我填香港人唔比我填台灣人

華人只係一個統稱，我係香港人

虛假陳術要坐監
根本無香港人得大灣區人

DQ

樓主
你要填:庇護工場香港人
分清楚小小好d

唔填咪得

柒撚到

樓豬好撚型

收嗲啦 仲柒落去

收皮啦大陸仔

不如你講下點解可以分 定你覺得中共國人民就等於華人，所以咁興奮咁寫香港人覺得好似做到hk is not china 咁

4:40 身份證副本 銀行戶口副本
5:09 區議員何啟明話唔填都得 希望大家跟佢咁做

樓主快手填完對摺入落利是封寄左去

一個post引哂班新移民後代出黎

樓主可能連自己平時寫d 文字都叫香港文而唔係叫中文

支持樓主智將建國

個選項係族裔喎 你唔撚好填香港男人

佢個表南亞裔就唔用呢個統稱，分得咁仔細，咁點解要雙重標準華人唔可以再細分

香港青山文

香港裔都講得岀。。服撚左你

得啦得啦叻啦叻啦
十足十小學雞想人讚佢做得好

正皮引五毛post.

識分國籍同族裔未

其實你知唔似不嬲有印度裔果d, 定你聽慣新聞統稱，就覺得南亞裔係同華裔係同lv

可以填 香港印 香港南 菲香港 香港巴 泰香港

大前提係你自己已經係香港人，份表係問尻你係咩族裔既香港人，你就on99咁填其他: 香港人

可以攞足4000 蚊
因為你係弱智

你冇錯，但填岩冇錢收

其實有身分證可以叫香港人，不過我係香港裔

其實華人呢個concept 完全係on9
驗DNA 係唔存在呢個type

樓主填完可能係咁偷笑以為自己又成功反共

你咪新移民後代
似足嗰啲去日本旅行唔認自己係支那人既支那仔

樓主咁撚蠢攞4000去睇醫生啦

咪係，我填唔落手

族裔驗dna???

我反而想雙知寄一箱垃圾去4000蚊地址 郵局係咪都會唔夠郵費都寄到

柒到咁上下仲唔收手 想點呀

又窮又蠢

你搵個新加坡人問下
佢都會答你自己係華人
種族唔係你想否認就否認到
同埋種族同國藉可以全無關係
肯尼亞一樣有白人

唔同意你就話人係大陸人，你都好on9

政府想洗腦都唔係新鮮事
叫漢族會合理啲

不過樓主實在太柒

種族同國藉都未識分學人做本土派

語言文化都唔同

想當on9,寫香港人就咪L剔“其他”啦

等同問陳生，你個女叫咩名，陳生答你佢叫陳小姐一樣，答得好on9

睇你都唔知咩叫方言

如果你可以填香港裔
咁南亞人都可以填深水埗裔啦傻閪

地區同族裔都唔識分？

睇到我鼓撚嗮掌

樓主反共之前睇多d 書

與其係到嘈
不如Google下 睇下自己岩定錯
總好過亂講野自曝其短

香港咪地區囉傻閪
日耳曼人係咪住喺日耳曼國啊傻人

寫地球人算啦 大家都係地球村嘅人

樓主想型

亞裔香港人?

唔好咁專登做呢啲野啦樓主

我宣布新立一個香港裔，宗教文化語言都有別其他族群

族裔：南越/粵

柒左扮假膠？

百越定南越呀師兄

支持樓主建立新一套語言 宗教 文化， 等你建國

分別緊個種族喎 唔係地區

樓主唔好再認係香港人啦 香港人比你搞柒哂啦
無知識又唔去google 錯完仲要繼續死撐
當全世界都笑緊你傻仔果陣仲以為自己好醒
同依家中國一撚樣 性格完撚全係同大陸人無分別

不嬲都講緊自己係香港裔

支持樓主

你是香港原居民？

樓主係香港裔中国人

無事嘅。政府包容低能族

有無香港裔你話事㗎？乜柒根據都無

估唔到樓主夠十八歲

乜有一個族群叫香港人架咩
我填不死族都合理過你呢個

唔洗啦，香港有自己一套

閣下幾多歲

我宣布新立一個深水埗裔，宗教文化語言都有別其他南亞族群

既然華人就係統稱
咁即係填華人都冇問題啦
如果份表有南亞裔填
你係印尼人咁你仲會唔會另外填個印尼裔咁畫蛇添足先？

對香港歸屬感強係好事
但唔係用係呢啲gimmick 野到

你咁樣做好無聊 想突顯自己係香港人唔係咁樣做囉

你係純正華裔中国人

香港文字用緊中文，語言用緊廣東話，樓主建立自己族裔果陣麻煩自己起一套語言同文字先

柒撚左仲串柒柒推到你hihi

撒亞人

我咪就話佢南亞裔就細分，點解華裔唔細分

其實華人=中國人，華人又咪係大一統

中國人，英文叫Chinese
華人，英文叫Chinese

自己成立個族裔真係笑死
用樓豬嘅思維澳門人咪澳門裔？
反共都要make sense嫁樓豬

唔係點，現實比中共撚，發洩下都唔得？

繼續spin d 笑你嘅人你五毛啦 同大陸狗咩都話人地酸偉大祖國一撚樣

香港裔已有繁中，歷史悠久廣東話、多元化宗教包容，唔洗我創啦，我已經係

有啲新加坡人同馬來西亞人都係華人
華人係Ethnic Chinese =/= Chinese

日本人都係華人丫, 傻西五毛.

咁方便統計呀嘛
少數民族人口基數容易啲區分族裔
香港黃種人佔大多數
但仲要細分一堆唔同省（每日150個）
唔通你要係個表到分五十幾個choice咩
當然你鐘意咪填香港裔囉
反正入電腦個條友都係照咁打
照出錢俾你
唔會有大影響

華裔係同印度裔果d 同lv
南亞果個lv 係同東亞裔呀柒頭
英國東亞裔演員發聲：我們一直遭受角色歧視

無知就出少句聲啦

其實點解唔可以？你自己生活果堆人同外人大程度差異，點解唔可以係一個族裔？

五毛勁驚丫, 因為香港族裔係香港立國論跟本.

？

撚你個頭咩，人反共你反共，你反共反到咁冇腦就出少句聲當幫忙啦

所以咪話你填乜鳩係上面都冇人理你囉
腳踏實地出黎抗爭啦

潮州裔福建裔

咁深水埗班南亞人又可以自立一個深水埗裔

填地球人實冇死啦

我係九龍裔既

究竟樓主你係咪香港原居民？係先有討論空間

繁中中共前成個大中華都已經用緊呀傻鳩，求下你唔識唔好懶醒啦

反共唔係你無知嘅免死金牌呀

睇張表嗰條友又唔係高官又唔係特首
係一般月入萬五文員仔
你指意佢睇完你寫香港裔會做啲咩？
咪又係照入機然後換下一份表

你咁同中學考試明明自己form 1都係填自己form 6一樣咁on9
學校會唔會將你改做form 6

中國人家全家

反共嘅人仲要照顧你呢d 弱智人士倒米，諗起都灰

乜而家啲人咁撚蠢 國籍同族裔都未識分
族裔係有客觀既血統分類
大分就係亞裔 南亞裔 歐裔
細分華裔 印裔 美裔
就算係港獨派 香港都只可以係香港籍 唔會係香港裔

麻煩樓主讀多啲書先啦

廣東話呢？

我地香港文化呢？齋計語言？

裔意指係biological 分類
講廣東話 寫正體中文果啲文化意識係唔會計入去
麻煩樓主收皮

樓主？

樓主冇讀過書好撚慘

廣東話咪出自廣東，洗唔洗改番做廣東裔

所以身份認同自己係香港人
但唔需要創立一個族裔啊
你咁講又唔見每個地方新立個族裔？

不如你講下香港有咩實在文化？多完化美國都係，咁香港人係咪又叫美裔？

裔意指係biological 分類呀
即係跟膚色 輪廓 骨格分類架on9

樓主要唔要改名做醒少少

?

成班柒碌比人誤導去講文化 戇鳩

人地就係DEFAULT你係香港人
IF NOT先有呢一欄要填
你老母就戇鳩鳩咁又填多次香港人上去
仲要唔係填香港,係填''香港人''
你老味你做咩撚嘢啫

柒左仲要唔認既人真係好肉酸

講開又講，點解華人淨係得華裔？
英國咁細都有分蘇格蘭裔英格蘭裔
如果用文化，語言呢啲來分嘅話就算廣東同北方嘅文化語言都唔同，而且北方人啲樣都唔同，有冇得叫廣東裔？

利申唔識

蒙古人種

華人vs中國人

樓主on9到極限

蘇格蘭裔祖先本身就唔近英格蘭，地型因素迫到佢地去咗英格蘭隔離

樓主開始唔夠講就留偷偷留負皮唔回應

樓主可唔可以唔好將成個連登質素下降

樓主係其他個到寫地球人咪得囉

因為支那想利用大支那膠既心態，細分咪無認同咪難管ＬＯ。

睇下英國一樣有分主義。

你係國籍玩寫香港人一定冇咁多人屌你，好心自己諗下究竟自己柒定人地係五毛先啦，繼續咁屈人做五毛而令自己嘅無知合理化真係同大陸人一樣咁撚可悲

蘇格蘭同英格蘭喺好多年前已經無大規模通婚
羅馬帝國將蘇格蘭同英格蘭立左國界
而蘇格蘭係celts, 英格蘭混左anglo-saxon(日耳曼人）

中國都一樣可以咁分，但比較難，因為唔同地區既人一直有交流同通婚

利申：9up

＊坌離主義

同埋支那想用民族主義合理化佢既侵略行為

到抵華人範圍幾大？ 俄羅斯亞洲個邊都可以叫華人？

日本泡菜全東南亞都係華人？

咁ＯＮ９既概念都有人支持。唔係五毛一定係弱智。

咁ON9既Post都上到9頁

我都覺得係 歐洲非洲嗰啲都大把唔同族裔，但係華人就一個華裔概括哂，或者可能冇呢方面嘅研究

俄羅斯血統，姓氏，文化，信仰完全唔同，點解可以當埋

不如你google 華人定義先講中共點用terms 洗腦啦

阿古路幾識嘢

大家唔好講啦其實樓猪知錯架啦，只係認低威好無尊嚴所以先話自己啱

建築（集合英式建築、唐樓、嶺南建築、現代主義建築嘅環境）

語文（漢字、粵語，香港人先明嘅用語）

飲食文化（茶餐廳）

核心價值（自由、民主、人權、法治、資本主義）

影視（粵語流行歌曲、港產片）

唔講咁多，大陸仔唔會明

中學有讀英國歷史

幾時開post講吓英國歷史

要再細分其實可以，例如華夏，滿，回，但一撚定唔會有香港

香港如果係咁細分法都係會cat 入華夏

有冇粵？
而家個情況好似係美國概括黑人做非洲裔美國人，拉丁人做拉丁裔美國人。

咪係政府點講班五毛就信到足，族群邊個定義，個框框一定係岩？

建築（集合英式建築、唐樓、嶺南建築、現代主義建築嘅環境）

你都識講英式

語文（漢字、粵語，香港人先明嘅用語）
漢字、粵語香港人先明？？

飲食文化（茶餐廳）
茶餐廳只係一種西化嘅產物

核心價值（自由、民主、人權、法治、資本主義）
香港用緊嘅係普通法，而普通法係英國人，咁係咪cat 入英裔？ 根本法律同族裔冇關係

影視（粵語流行歌曲、港產片）
都係粵語唔再講多次

人地當你文盲，唔好以為好撚型

好勇武。

有一說係有，粵族的根源係百越族

族裔（ethnicity），又叫族群，係一班有共同特徵嘅人，譬如有共同嘅祖先、語言、文化、歷史、宗教。

唔通香港人同深圳河以北嘅人，有共同嘅語言、文化、歷史、宗教?

意識形態問題，所以有d人會叫自己英國香港人一樣道理，而我覺得自己係香港裔

上面有人話印度人流緊印度族裔嘅血所以係印度裔 仲有二百幾正皮
即係香港人同中國人流緊同一樣嘅血 大家都係龍的傳人

就算想數歷史同中共分開，都係填粵，華夏呢d
填香港人就擺明樓主懶醒柒咗當種族做國籍
好心柒咗又無知就咪咁多嗲係度死雞

邊個會叫自己英國香港人

牛津字典話 ethnicity 解作
The fact or state of belonging to a social group that has a common national or cultural tradition.

一定係牛津解錯，點解冇寫話係相同血緣架

你唔明我原意都冇辦法，都係人定嘅姐，個框架邊個定？佢定一定係岩？

事實香港人真係華裔
唔認同既係中共政權製造既中國藉

新加坡初獨立之時，李光耀曾對外說了這麼一段話。「我不是中國人，就如甘迺迪總統不是個愛爾蘭人。慢慢的，世人會知道，新加坡姓李、姓高、王、楊、林的人們，外表上是中國人，說着華文，然而卻與中國人不同。我們有中國人的血統，我們不否認這點；但重要的是，我們以新加坡的立場思考，關心新加坡的權益，而不是以中國人的立場，為中國人的權益着想。」

Ethnicity not always = nationality

你原意錯點叫人明，人定嘅姐？邊個？你？
定呢家想講埋哲學？我就建議你咪再spin 落去

樓主準則係華人=中共國人

nation (national) 解作

A large body of people united by common descent, history, culture, or language

樓主再分仔細啲啦，香港將軍澳裔啦

基本就係哲學性話題，你係定義左原有框架（例如政府定義）去judge 我都冇得講

派就派啦，問咁多真係多尻餘

就算你想打破原有框架，你都無資格叫自己做香港裔啦
人地香港原居民先真正係香港裔
你係外來人，你唔想做華裔咪自己創造一個身分囉
你會唔會見到美國人脫離英國獨立時自稱自己係印弟安人？

華裔好似係咪包埋新加坡果班？

族裔呢d 唔係單一政府judge 㗎喎，各個國家都係用同一套
你有冇見過係香港叫華裔，係香港叫香港裔

如果你訴諸人自身界定，咁你話你係沙田第一城第一座裔都得，根本無敵但毫無民族基礎

係，新加坡有印度裔，華裔，馬來人，歐亞混血
如果依樓主條界塊界定，無論印度佬同華人都叫新加坡裔

裔呀白痴
係都要逼人網絡欺凌你
咁如果你住藍田
你不如填藍田裔啦

沙田第一身可以有咩文化背景，搵黎講，香港真係有獨有一套

條撚屌都忽忽地，佢邊位？代表所有人整個香港裔
咁港島班鬼佬又要無啦啦由歐裔變香港裔？

冇介意過你地講嘅野，預左你地唔明

人地圍村人真係有獨立文化
我話佢地係香港裔
你都係叫新香港裔算數啦

其實台灣都係叫華人 咁佢地係唔係都係大陸人

依你個準則， 第一城有中西餐廳（中外文化共存）,有自己屋苑條例，樓有佔用率好高嘅窗台
Ching 準備去第一城建立民族未？

第一城有咩核心價值？

樓主咁堅持嘅話上去同共產黨講數囉，咁我就覺得你好撚型

炒樓，工作，支持建制

我驚佢同個職員講數都比人屌走

#1 仲要正評大比數領先

破壞國家領土安全可能仲要罰錢添

得五毛出盡奶力駁.

唔夠膽，香港太多五毛同白痴，儲錢或者技術移民移民做香港裔英國人

拎到4000你都幾有錢同幾有技術

點解樓主可以咁無知既 請問你中小學係咪讀屎片

柒少陣啦樓主

無知唔可怕，炫耀無知先最可怕

睇下點

學樓主再細分d，我住黃大仙，應該叫黃大仙裔

好好笑

一楝楝樓咁分仲好啦 好似廿八座大王

其實真係無人會care你填咩族 入資料果個都會幫你轉番華人入電腦

連登真係小學雞泛濫，點解會咁多人屌樓主？

樓主幾歲 咁撚on膠

學生咪得

理論上巴基斯坦裔係唔存在，1947年前唔存在巴基斯坦。

教育講咩佢地咪信咩，冇批判思考

其實人少少係連登到7咗就算啦，出到去唔好俾其他人笑，人哋只會覺得你無知咋

佢地堅持係裔唔係國家

屌那星

今時今日仲用咩nation/race嘅概念去分類，根本極落後，人類生存咁多年，乜血統都溝到散晒啦

睇字就知樓主00後

所以唔再同樓主討論，由得佢出面柒咗仲以為自己好勁咁比人笑

樓主扮盲反，唔撚使理佢

所以佢地咪當教科書或者政客果d設定就係岩就係絕對

你咁又料，不如講下有咩道理

繼續圍爐大陸仔

樓主柒咗 唔好再推了 俾佢下台啦

痴撚線要我地唔信教科書信你鳩up

繼續推比多d人關注思考下

唔夠人講就屈毛

香港裔樓主，請問香港原居民又叫咩裔？
佢同你唔同文化架喎

如果教科書話你知冇天安門事件係咪又一定岩
根本教科書係有目的性

咁應該係討論cancel 種裔呢一項，而唔係見到種裔仲寫香港，仲大大聲用香港裔自稱

諗到樓主開post個陣覺得會有好多人撐佢同正評個白痴樣就想笑

外國書冇寫？定你只係睇大陸書？我就唔見有書寫香港裔啦

香港裔，邊到唔同，年年係街龍虎舞獅香港人都有份參與

你又知參與果班香港人係香港裔？

痴線

舉個例姐，喧最後無論係睇完兩個版本甚至十個，結論都係由自己思考完得出一個

因為佢地係原居民，每條村都會有一個隊出黎表演，你有冇參與睇過，我由細睇到大，都有出去玩過

但依家有個版本係香港裔咩？如果你話你果個版本就係另一個版本， 咁我話白宮門口都出現過類似天妻門咁嘅事件，咁係咪又要思考埋？

膠都廢撚事俾

咁你有冇證據去論證，你論證到你咪提出囉

即係你出過去睇就可以當埋原居民同你一樣係香港裔？
咁大陸人落黎香港參與香港活動係咪可以話大家係中國裔？

我係隊入面表演過

你咩都話你有你有，成日咁自我中心，好多港島九龍人都冇睇過，咁佢地係咪又唔係香港裔呀？

你邊撚個？一個影響全部人改變族裔

咁你果d 又咩理論，全部都錯哂都叫proof?

華人地區是指以華人聚居為主的地方，狹義的僅指華人主導的中華人民共和國（包括香港、澳門兩個特別行政區）、中華民國[1]、新加坡[2][3]、馬來西亞和汶萊部分地區、聖誕島，以上地方基本廣泛使用中文，並且擁有華人社團及華文教育；廣義上也包括有些許華人居住及活動的地區，如泰國、印尼、越南、加拿大卑詩省列治文市（2016年華裔人口佔53%[4]）及各地的「唐人街」等[5][6]。

樓主不如開返個香港裔維基百科

如果佢食過屎，咁大家都做唔到香港裔

屌真係未見過咁撚on9既on9仔

佢似想扮假膠碌過 算啦，今日開始大家叫樓主做香港裔啦，佢今日就係香港裔第一同唯一嘅族人

睇到你班友過南亞人係個類別，印度、尼泊爾...先係族裔

華人係族裔咩？漢族先係族裔架嗎！

計我話我哋算係南越族，同啲北佬唔能同族裔。

樓主係族長

任佢地講，自然有人明有人唔明

依加呢到已經唔係香港
依加政府可以打橫黎

係，冇人明就冇明，加油族長，填表建國填得開心d，下次唔洗po 出黎，族長跑得咁前，我地真係唔夠你黎

睇吓大陸啲身份證啦，族裔係講漢族、滿族個啲呀...

你自己定義原居民係香港裔就無問題
大陸人定義你係中國人就屌晒老母
雙重標準到

一定政府打壓啦 下次性別填埋香港人啦，唔比一定係中共打壓

其實原居民應該算係客家族囉...

客家係under 漢wo

樓主有冇睇過香港民族論

南方人矮細、北方人咁高大
面型又唔同

一個詞「華人」包哂，聽落都覺得on9啦

漢族呢個字都亂9咁嚟嘅

你唔識唔好講啦，樓主話佢地係香港裔

你覺得你個樣似北佬咩？

全部人類都源自非洲添，你係咪非洲人呀？

填中國人多4000

算啦，香港事實係回歸咗，你喺連登到講贏咗都冇用，如果樓主可以成功將香港獨立，建立香港裔嘅話我都好多謝你，不過都係接受現實啦

有機會就走啦，香港冇希望，蠢人比例多

咪就係咁嘅意思囉

睇#1正負評比例就知

由佢地跟框架果套你咪

攞得$4000嘅，走條撚咩，去轉日本都唔得啦，早啲瞓聽朝起身返工啦

講獨又贏

如果爸爸係巴基斯坦人，媽媽係華人，仔女填咩族裔呢？

建咗國都唔代表有香港裔，其實正皮d 人係咪搞唔清香港人同香港族裔兩個分別？

Btw 我接受之前有師兄話種裔去分係不合時宜，依家好多國家已經混種混咗好多代，而移民亦都有增冇減，所以以族分根本好難定論

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

國藉定族裔

其實我想講香港原住民唔多，唔計新移民，蝻果d, 舊移民根本有好多，有客家人，有上海人，有北京人， 咁係咪唔計香港裔， 你要咁樣細分，所謂香港裔根本唔多人，如果要以根源分，咁香港裔呢點得正宗原居民可以做

族裔而好明顯樓主以為係國藉，錯咗比人屌就屈毛， 大哥呀話填錯都比佢屈毛，佢平時比人撞就會唔會話人地係解放軍 好心啦，佢國籍填香港一定冇人屌，我都唔會屌 佢自己分唔清仲用屈毛依招做盾去合理化自己嘅on9

族裔,而好明顯樓主以為係國藉，錯咗比人屌就屈毛， 大哥呀話佢填錯都比佢屈毛，佢平時比人撞就會唔會話人地係解放軍 好心啦，佢國籍填香港一定冇人屌，我都唔會屌 佢自己分唔清仲用屈毛依招做盾去合理化自己嘅on9

一樣寫左香港人

呢下真係做多左
好似強國咩都強調‘中國香港’咁

包括你

錯，係似強國新移民係種族填中國香港人

連登有冇人睇過想像的共同體

睇回覆睇樓主點死雞撐飯蓋
族裔又唔識 譬如又唔識
最好笑係樓主竟然睇香港太多蠢人
呢下笑到呢

香港人

樓主你柒撚咗啦 收皮啦
華人唔係淨係指支那人呀 on9

睇上文唔想講多十次

政府大搞種族主義

應該填匈奴，咁先有霸氣

好似話會出信問你係咪擁護基本法

連登裔

見字如見人

淨係睇你手字都覺得你好無腦

咁多人爭住認做華人被中華人民共和國統治

你認為做呢啲可以發洩到 咁當我冇講過 我出返去先

有做實事，但有用咩

樓主有冇聽過華夏文明

樓主係咪真係會咁寄出去申請？

絕對會

1又3份4支那人. 好似係. 除非唔係.

希望樓主唔係做呢D小動作為啖氣，然後又笑眾志或其他人做野去爭取既人

樓主好勇武
你啲同學仔應該會當你偶像

不誠實使用電腦 - 10年
搶警槍罪 - 10年
商業欺詐 - 10年
另外身份證唔係R字頭 - 列期+100%
分開執行，坐左29年再入多一次法庭上訴，重新判多40年

睇左頭幾版，開始覺得個裔字好撚古怪

係我就會填漢人（漢族）
最正宗

支持本土派

會笑呢個post既, 500%可以肯定係支蛆, 無例外.

你可以認真查字典, 討論定義.但唔係一留言就取笑. 笑個d無可能唔係五毛.

美籍華人
新加坡華人

統咩稱
而家係講緊種族,唔係國家
呢個世界無香港族㗎傻閪
華人亦不等於係中國人啊
你要細分的話頂盡香港人血統係叫南越族啊

你話一個菜系都可以叫飲食文化
你將一個經營模式當係飲食文化?

連種族同國籍都唔識分算唔算白痴?

因為種族同國籍唔同囉豬閪

咁你又盲信你啱?

咁你都唔明?
即係樓主係香港裔
佢做嘅每一個行為都係香港裔
如果佢做過而你無做
咁你就係華人唔係香港裔

咁你千祈唔好走
會拉高其他國家蠢人比例

你都係唔明種族同國家嘅分別

點會超過1

又乜撚嘢邏輯啊
解釋吓

戇鳩仔做嘅嘢特撚別戇鳩

柒撚夠未 12年免費教育讀撚咗啲屎片出嚟？

戇鳩仔 柒撚咗就潛 你老母俾狗屌緊呀傻閪

係呀傻閪 成個連登都係新移民

得你係「香港裔」笑撚死人

回你老母
主權移交呀

即刻張你份表放係頭，最快有得拎錢個批

睇見回歸兩隻字就燥
南京條約係同清朝簽既
你要回歸就自己搭時光機回歸

英文有Hongkongese唔用，係都爭住用Chinese

既然申請人可選擇不提供相關資料
有無人打算唔填

族群（英語：Ethnic Group），是指一群人，他們認為彼此共享了相同的祖先、血緣、外貌、歷史、文化、習俗、語言、地域、宗教、生活習慣與國家體驗等，因此形成一個共同的群體。

祖先，血緣呢兩個難講
外貌，歷史，文化，習俗，地域，生活習慣，國家體驗，香港人同支那人已經有唔同
點解香港唔可以成為一個族群？

如果因為白痴你就笑人, 你狗都不如丫, 五毛支蛆.

因為支那五毛要誘導公眾想法.

香港同日本, 泡菜一樣, 一早脫亞入歐, 自成一群. 但支那係中文世界就係不停打壓各自獨立概念, 最終想有一日可以獨霸亞洲.

連登仔好多痴線佬
企邊一邊都係俾人diu

根本就係，華人咁大邊有可能一個華人概括哂十幾億人。
原理同用歐洲裔概括白人咁，但事實上歐洲裔下面仲細分好多個族群。
只不過族裔呢啲歐洲人帶起嘅概念(我估)，歐洲人對自己熟悉啲，所以有較深入嘅研究。而華人呢啲就理撚得你，求其一個華裔就概括哂你。

大陸話香港人係中國人添

樓主仲死撐夠未

族裔啊 衝出嚟

香港裔萬歲

中哂，佢地話我地華人我地咪係華人囉，我自己我同其他地方就上述條件點都唔會係同一族群

喺泰國出世既華人咪泰裔華人
族裔同國家都唔識分，樓主真係博比人屌

個個笑尻佢 佢仲要唔撚知 先好笑

啲人洗哂腦，覺得因為華人唔同中國人，冇貶義成分所以就無所謂。
完全唔肯理性討論下香港裔嘅可行性

首先乜野係華人? 支那豬係咪華人?

跟據五毛表述, 所有支那豬都係華人.

華人都係支那豬.

樓主柒左 開始扮假膠

係呀 繼續扮假膠啦 on9仔

我淨係知老母話幫我寄不過無貼郵票

華人都係作出嚟

講真你有千幾個正皮唔代表你啱

因為華人之後已經可以任作

所以咪有好多中國間諜係美國被人拉囉。

做乜撚野
樓主完全係弱撚智

咁應該寫蒙古種囉
叻唔切

唔好意思 整少左行揀係咪弱智比你剔

...

係啊係啊 有呢條罪 你點知架

睇完真係覺得洗腦太深,本身份表個族裔就係有問題
是但咁維基一下巴基斯坦,族裔如下:
旁遮普族：占63％
普什圖族：占16％
信德族：占13％
俾路支族：占4％

如果覺得巴勒斯坦裔無問題,咁香港裔一樣無問題

閱

屌你老母咁撚多五毛

華裔你老母
用biological咁分 華裔依個concept大撚到on9
北方人同南方人直情唔同種又係華裔？
咁你蒙古人都係華裔添
話用biology黎分真係笑死人

香港人係族裔？

裔呢個概念本來就唔嚴謹
華裔本身已經細分左 樓上仲有個亞裔
點樣為之華裔都仲有得傾
好似台灣人 擺到明係華裔 都可以叫自己做台裔
如果台灣夠勁 台裔呢個字用得夠廣
到時台裔、日裔呢啲terms有機會popular過華裔
係美國 佢地已經係同lv概念 都只係under Asian
(戴頭盔講句 美國真係好似承認有所謂港裔)
反正社科本身都唔嚴謹 會接受約定俗成
但上到哲學層次既話 呢個概念收得皮
Vague到無人想理

岩
幾年前雨革已經講緊要放棄華裔依個biologically/sociologically唔成立嘅term
但班不學無術嘅連登仔竟然倒退番4年前

而家問題係成堆隱性大中華膠傾都唔想傾
一句識唔識咩係族裔噠埋來

1700個正評
不過族裔，國籍等等概念其實好複雜，都好難講清楚

咁你係咪認同自己係漢族呀？ 漢族唔淨係香港嫁wor

樓主個腦同中蟈人一樣

華人唔一定係香港人，亦都唔一定係中國人。華人係講緊個我地黃皮膚，我地個血統族群.... 馬來西亞有華人，美國有華人，台灣有華人，韓國有華人，只要老豆或及老母系華人，你都有華人血統。明未呀死on9仔！
同埋你智商咁撚低唔好衝出黎認香港人，外人以為所有香港人都係咁on9就大撚鑊

唉屌 成個post都係你呢種人
討論下華人下面再有冇得細分都唔得，一尾屌屌屌
咁呢個世界得幾個族裔得啦：歐洲裔，亞裔，非洲裔

老豆老母係華人血統，咁老豆係北佬老母係南方人點計啊
北佬啲大面餅單眼皮又同我地一樣華人？
用血統來分本身就好唔準確，世界各地人都混哂血啦，尤其歐洲，點解人地仲可以有意大利裔 法裔etc.

認真討論一個唔well-defined既concept注定唔會和氣收場 一邊用緊常識講 只接受符合常識既講法 一邊用緊(類似)哲學思維講 指出個concept既問題 提出可能性 大家係自己個角度都唔算有錯
傾唔埋欄 打和啦好無

你啱

係咪覺得自己好本土 好型呀 戇鳩post

咪撚理佢啦 由佢交囉

樓主有自己嘅堅持

因為香港人包含多種族裔囉叻仔

睇LIKE數都知連登有幾多ON9仔

姐係張表個華人意指華裔香港人？即包含中國裔香港人 、台灣裔香港人，先冇香港人呢項？

冇
但同model answer唔一樣

一個智障出嚟博出位 都咁多正評 係我就由9佢沉底啦
睇樓主駁 都睇到生眼癌

正式宣佈樓豬成為第一份香港族大酋長

希望樓主係假膠啦，如果唔係就真係要縮埋入老母個閪到，學番啲來基本常識唔好出黎獻世

佢連4000蚊都拎唔到
好可憐

樓主不覺得尷尬嗎

同你意見唔同就on9,睇開d啦

拎到開個post比大家睇

唔知咩心態
你咪咁填囉
真係no one care
呢個只係資料搜集用

四千跟本就要派比市民，你寫地球人都收到錢

傻閪樓主仲未潛水？

撐撚到咁柒就知你唔止意見唔同 智商都同正常人唔同

但D支蛆五毛唔係咁諗

你覺得好型咩

華人咪包埋囉

咪寫左華人囉 香港人唔係華人?

香港人一定係華人? LOGICAL FAIL la.

UST南亞仔都係香港人.

華人？

但「華人」其實係冇清楚定義
咩叫華人/華裔？點解唔可以粵裔閩裔吳裔滿裔等等？
華人同漢人/唐人/中國人/中華民族又有乜分別？
上面其實可以討論同研究

五毛只會笑你無讀小學.

盲信威權同所為教科書,

關狗啲frd黎

屌
用英文啦
ethnicity 同nationality 分別咋嘛

無乜點 等收錢

我真係想問佢地點解會認為自己係華人？
佢地冇深入解析，只係一入嚟就笑樓主唔識分族裔國籍

拎得四千都係香港人 所以先問你咩裔 唔好柒啦

但表中印度人 印尼人 巴基斯坦人等又係國籍嚟 並唔係種族 族群分類

大中華膠教育，所有其祖先來自中國（但不含疆藏蒙殖民地）一律係叫華人，但此分類方法已經根深蒂固，你見美國種族分類都係用此方法。

有咩問題?
族裔（ethnicity），係一班有共同特徵嘅人，譬如有共同嘅祖先、語言、文化、歷史、宗教。
我哋係香港族人
抄登仔班大中華膠支那仔就搶住認自己華人

個post已經變到唔支持樓主柒落去就等於大中華支那膠

Asian / Asian British
9. Indian
10. Pakistani
11. Bangladeshi
12. Chinese
13. Any other Asian background, please describe

我覺得係政治因素
印度 巴基斯坦 不嬲都有衝突，分開兩種去categories 都啱嘅

又柒乜? 香港永久居民係身份, 拎PR就係香港人?

跟本無定義過, 柒乜撚野柒?

柒小陣啦, 18歲未呀樓豬